口交部終於回應：美國犯法

中方批美國就港區國安法施制裁嚴重干涉內政違背國際法

【Now新聞台】在北京，外交部稱，堅決反對美國就中方制定港區國安法實施制裁行動，批評美方指摘罔顧事實，警告美方這樣做，嚴重干涉中國內政及違背國際法。

外交部發言人趙立堅：「美方領導人對中方的種種指摘，完全罔顧事實，所宣布的措施嚴重干涉中國內政，破壞中美關係，必將損人害己，中方對此堅決反對。香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何外國對此都無權干涉，也不應干涉；中國政府維護國家主權、安全發展利益的決心堅定不移，貫徹一國兩制方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力違法干預香港事務的決心堅定不移；美方對香港國家安全立法橫加干涉，完全違背國際法和國際關係基本準則，是注定要失敗的。」

屌你老母南海撤撚咗未呀學人講國際法

告上國際法庭
快
唔做正契弟

順手告埋澳洲偽造武肺證據啦屌

一係自己炸撚左南海軍事基地, 一係幫你炸

快啲告美國啦
唔可以蒙受屈辱

你哋打啦.jpg

過人權法又話要反制，反到依加都係等個講字

唸左兩日
又拎番舊文出黎

反制咗啦，咪ban咗美國班ngo

咁南海仲裁案呢？

搵左鄭若驊做軍師？

傻傻地 唔比0關稅你都唔比?

無熱戰玩㗎啦應該

搞咗成日先開工

依家人地咪當正你香港係中國囉
又唔鍾意

真係五天工作制

畀咗成個WEEKEND你，淨係交篇短文？留堂再做！

等你咁耐，你都係同我玩bingo

點解唔直接講美國危害你哋國家安全

屌, 唔夠硬

口交部成個細路哥玩遊戲唔服輸咁
「你犯規，你屈曬機啦，今舖唔計阿」

支共都拎國際法出嚟，同強姦犯同人講強姦唔啱架犯法架有咩分別

成堆bingo卡既字

唔會，美國依據海權論一定唔會出手先。

海牙等你告

除非支那真係攻台

小支支學人講國際法

5天工作嘛

支那：美利堅越權，美利堅越權，美利堅越權，美利堅越權，美利堅越權，美利堅越權...

中美都嘴炮 嚇鬼咩

廢紙一張

外交部發言人趙立堅：「種種指摘，罔顧事實，嚴重干涉 /中國內政，損人害己，堅決反對。中國內政，維護國家主權、堅定不移，堅定不移，外部勢力/違法干預/堅定不移。
原來bingo真係咁好玩

歷史文件

條條支那都係搶呃騙偷,...落地獄落地獄落地獄

趙立堅唔好再用外交部生成器！

乜鳩國家大事擺埋一邊先啦，星期六日放假呀仆街

邊條？麻煩中方拿出來

五天工作周

基本上星期六、日出兵中國最好，軍隊星期六日放假大過天

南海撤左先講啦垃圾支那講法律

順手做埋獨立調查還自己清白

呢份工都幾易做改幾隻字又一日

有冇hazard.gif?

罔顧事實 必出

生成器？

出兵 la吊

根本全世界等緊支那出手

美國貿易內政取消對香港既關係法關你咩事, 你未照keep 住特別關稅囉

快啲告啦

香港關系法不嬲歷史文件黎

佢都ON9 咁美港關係法 又唔話人違背國際法

打啦

國際法唔係中國人釋法喎
你點打得贏呀

呢幾日忙緊乜大家都知喇

你啱
都唔知支那嘈乜

拎上聯合國安理會討論啦咁

堅定不移 堅定不移 堅定不移 堅定不移

大波驊又中

好溫和喎 制裁你個制裁呢？

大陸狗又演繹咩叫喊賊捉賊

好心係咪都係嗰篇文就唔好拖到星期一先出啦，仲有快啲告 9 美國啦

美國一直無跟進制裁消息 , 應該就係想睇支那點回應先出招

問過北漏洞拉
佢地話想打柒支那好耐 只係以前無能力打唔到
而家有美國support實報中越戰爭個仇

on9

射核彈啦唔好講咁多

擺明
係連登仔先叫人一野做到盡

一野轟落去 , 國際間一兩星期消化左消息就可能會無左個壓力 , 要唧牙膏式凌遲拉長個攻擊時間 , 令敵人崩潰中投降

打囉柒頭